疤狗持有美斯簽名相被擄走毒打

疤狗抵打，民主黨既疤狗更抵打